屌你老尾臭系下個禮拜我唔出元朗打柒班黑社會我唔撚係人！！！！！！！！

屌你老尾咪撚走

打撚死你老尾

屌那星好撚火
班食屎狗有本事下星期出嚟 屌你老母

屌你老母臭系

下星期搞光復元朗，全港人入去圍鳩班仆街！

痴撚線

講經咩下個禮拜, 而家有義士被打緊喇, 幫左手先

下星期全世界過元朗 屌你老母你牛屎仔咪撚走

而家最大嘅黑社會就係你地